如果你地買左隻put 輸左86% 會點處理？？？

擺到到期 輸哂擺就
拎番千幾都好 之後唔好再賭算啦

大減價就梗係入貨啦

不斷開post 希望燈到隻put升返 好似你咁

唔想溝啦

以後唔賭啦

臭麵輸錢 全連登贏錢

日日燈個市 大市會懲罰你

你50%都冇走 等磨粉啦

依家拎番個一千算好唔好扣埋手續費得800

面仔, 唔好放棄呀

當唔見左

拎去叫兩次雞就開心返

當初輸50%個時我唸著走架
就係聽你班仆街講

褪軚嘅話證明你冇資格做大dodo

等回吐汁番多少少唔好口手

問下大師先啦

賭仔唔到破產 邊會戒賭

所以要信自己 做連登仔相反！

咁都唔跌

我已再沒勇氣講跌了

有麵神

溝貨

你啲熊都8899了

再溝

上次佢叫唔走
搞到咁我最想問佢吔左屎未

拎一千蚊食餐好就上路啦

早就叫你轉牛軍，或者學cfu用近牛對沖隻put

本多終勝

用牛對沖熊係咩玩法?

麵神出呢個post我淆淆地
利申：牛

梗係加沽喇

唔想玩了

冇錢
輸不起

師父佢食大餐喎

面神做事一向係做完先講
佢問得我估岩岩高位30222左右走左

面神幾時睇升

轉call/牛

今次真係唔知點算好

如果依家係輸緊50%我就斬撚硬佢

但輸到85%就...

唔好唔開心啦, 最多叫呢度D 巴打請你食M記加大啦

囉剩底14% 叫g

1% 拎黎食M記

想食雞翼加特飲 薯條轉粟米

你要73日內落到26800 隻put先值錢

難

其實我都知冇咩機會了

面面，你條撚屌真係好撚準

咁都唔走 等咩

每日都想佢回少少 就唸著走
點知每日都升

由輸五成唸著走 走下走下輸到八成幾

即刻打咗佢轉買call啦，執翻d買個M記餐加大都爽啦

一定唔會走
玩股最緊要係心態，你硬淡硬過條鐵，點可以放棄

加油老母麵

一係磨粉 一係食雞翅餐加大

你放有人肯收咩

如果你地買左隻put 平左86% 會點處理？？？

兩個十字星，怕撚咩

岩岩幫大佬問左cfu
Cfu叫大佬你趁宜家特價溝

拎返幾百去叫雞啦真心

要沽啦

收市前如果負皮超過一成我就放左佢
如果唔超就由佢當輸埋

唔想再日日望住個市尻叫啦

認真你繼續坐啦

我地繼續贏啦

巴菲特曾經講過，買貨唔好俾短期波幅影響，否則永遠食唔到大浪

可惜佢隻野會到期

你扮乜鬼就算全正皮，你都唔會走
聽日跌小小都會出嚟打飛機

拎番1000過大海好過

唔洗講野 開p ！！！！

會走

日日都望住個市升搞到我好困擾

情緒身子都差左好多 做野又唔專心 夜晚又訓唔得好

連登新一輪 牛熊角力

面神開始淆底, 咁好友們要識做了

叫左你跟我地買牛
我地谷26000牛到30000點

多謝你 麵神

放左佢 入曬290極牛 好快番黎啦

嘩嘩嘩嘩嘩 連續兩日高位十字星 你班仆街今次仲唔死!!!!!!!!!!!!!!!!

雙十字星

防夾

就係咁都唔跌

認輸了

溝到羊為止，本多終勝

你肯止先算

睇下今日走唔走 唔走都當輸埋 唔會再睇市

俾我就挨到復活節先走，用隻極限牛對沖隻 put 算

有人接貨先算啦

正皮直線上升

成交额:38840
你放都未必有人接

輪商有責任回收番

已準備好打電話俾個輪商叫佢可憐下我

收番佢

Strong hold

你輸到傻左咩, 打電話都唔收呀

一路喊一路講自己好撚慘

叫佢幫下我 有冇機會

你蠢姐，大牛市買熊

加碼

strong hold 呀麵仔

你幫佢含埋都冇用, 你D PUT 冇人要架啦。

你食左M記未?

有既 輪商好好人 都係求打個和比大家賺下
下次買Long Call/ Long Put啦

我地班牛軍就日日開p 大dodo你就日日食蕉

都蝕走86% 走黎把撚咩 加碼

不斷溝 溝到破產

扮慘無用架
大大聲屌鳩佢，屌到佢開高100格比你走，你就有得賺

面仔唔好轉身呀，一路渣到過期為止pls

賣屎忽